%% --- Class, packages, and theme ------------------------------------
\documentclass[compress]{beamer}
\usetheme[poster]{alice}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{wrapfig}
%% Set the beamer mode to be presentation
\mode<presentation>

%% --- Information about this presentation ---------------------------
%% Title of presentation
\title{An Example ALICE Presentation using \LaTeX{} \& Beamer}
%% Presenter.  Can use optional argument for short form
\author{A.~Einstein}
%% Alternatively: 
% \author{Speaker\inst{1}}
\institute{Princeton University}
%% Date - possibly \today
\date{Date}
%% Title of workshop/conference/meeting/... - ALICE theme specific 
\place{Place}
%% Informative only 
\subject{High Energy Heavy Ion Physics}
\setlength{\parskip}{1ex}
\setlength{\parindent}{0pt}

%% --- The document --------------------------------------------------
\begin{document}

\begin{frame}{ALICE DATA AQUISITION}

  \vfill
  \begin{columns}[t]
    \begin{column}{.38\linewidth}
      \normalsize
      \begin{wrapfigure}{l}{.6\columnwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=.6\columnwidth,keepaspectratio]{% 
          poster_example_01}
      \end{wrapfigure}
      %% Float figure here 
      Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed
      hendrerit mauris nec tellus tincidunt id vulputate ligula
      consectetur.  Maecenas in eleifend ligula. Sed non placerat
      diam. Sed pretium bibendum mattis. Nunc interdum condimentum velit
      sed porta. Duis imperdiet, eros sit amet tempus facilisis, justo
      lacus auctor arcu, vel eleifend quam turpis sit amet sem. Donec et
      lacus lectus, vitae tincidunt nunc.

      \vskip1ex
      Donec nibh leo, bibendum in sodales nec, auctor ut eros. Ut sed
      enim nisl. Fusce ut mi eros, id aliquam Aliquam erat
      volutpat. Nullam ut sem ipsum, quis tempus massa. Maecenas
      rutrum enim in massa luctus ultricies. In hac habitasse platea
      dictumst. Praesent sed tempus lorem. Class aptent taciti
      sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos
      himenaeos. Nullam a pharetra leo. Phasellus sem purus, dignissim
      id rutrum dignissim, dignissim vitae ante.  Aenean nisi orci,
      molestie vel molestie vel, luctus vel magna.
    \end{column}

    \begin{column}{.50\linewidth}
      %% Figure here 
      \textbf{ARCHITECTURE}

      \vspace*{1cm}
      \includegraphics[width=\columnwidth]{poster_example_02}

      \footnotesize
      Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed
      hendrerit mauris nec tellus tincidunt id vulputate ligula
      consectetur. Maecenas in eleifend ligula. Sed non placerat
      diam. Sed pretium bibendum mattis. Nunc interdum condimentum velit
      sed porta. Duis imperdiet, eros sit amet tempus facilisis, justo
      lacus auctor arcu, vel eleifend quam turpis sit amet sem. Donec et
      lacus lectus, vitae tincidunt nunc. Donec nibh leo, bibendum in
      sodales nec, auctor ut eros. Ut sed enim nisl. Fusce ut mi eros,
      id aliquam ipsum.

      Aliquam erat volutpat. Nullam ut sem ipsum, quis tempus
      massa. Maecenas rutrum enim in massa luctus ultricies. In hac
      habitasse platea dictumst.  Praesent sed tempus lorem. Class
      aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per
      inceptos himenaeos. Nullam a pharetra leo.  Phasellus sem purus,
      dignissim id rutrum dignissim, dignissim vitae ante. Aenean nisi
      orci, molestie vel molestie vel, luctus vel magna. Nulla facilisi.

      Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia
      nostra, per inceptos himenaeos. Sed eu nunc elit, quis rhoncus
      ipsum. Ut vestibulum vestibulum lacus, sit amet semper tortor
      sodales vitae. Proin rhoncus feugiat leo, eu auctor dolor mattis
      at. Donec porta faucibus lectus sed venenatis.  Aliquam erat
      volutpat. Aenean vel ligula non velit blandit consequat sit amet a
      magna. In hac habitasse platea dictumst. Fusce vehicula congue
      neque, vulputate suscipit lorem scelerisque dapibus. Aenean eu
      odio sem, sed ultrices diam. Nunc malesuada mollis commodo. Nam
      sit amet risus mauris.  Aliquam ut nisl vitae nisi placerat ornare
      id eget nisi. Proin bibendum egestas blandit. Donec tempus tempus
      laoreet.
    \end{column}
  \end{columns}

  \vskip2cm
  {\color{alicered}\hrulefill}
  \vskip2cm

  %% Horizontal line here 

  \begin{columns}[t]
    \begin{column}{.38\linewidth}
      \begin{block}{DDL AND RORC}
        %% Three pictures here
        \tiny
        \begin{wrapfigure}{l}{.25\columnwidth}
          \includegraphics[keepaspectratio,width=.25\columnwidth]{% 
            poster_example_03}
        \end{wrapfigure}

        Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia
        nostra, per inceptos himenaeos.  Sed eu nunc elit, quis
        rhoncus ipsum. Ut vestibulum vestibulum lacus, sit amet semper
        tortor sodales vitae. Proin rhoncus feugiat leo, eu auctor
        dolor mattis at. Donec porta faucibus lectus sed
        venenatis. Aliquam erat volutpat. Aenean vel ligula non velit
        blandit consequat sit amet a magna. In hac habitasse platea
        dictumst. Fusce vehicula congue neque, vulputate suscipit
        lorem scelerisque dapibus. Aenean eu odio sem, sed ultrices
        diam. Nunc malesuada mollis commodo. Nam sit amet risus
        mauris. Aliquam ut nisl vitae nisi placerat ornare id eget
        nisi.  Proin bibendum egestas blandit. Donec tempus tempus
        laoreet.

        \vskip1ex Curabitur eu quam vel arcu varius luctus nec id
        sem. Pellentesque volutpat tincidunt tincidunt.  Pellentesque
        at eros non enim volutpat malesuada sed malesuada eros. Duis
        aliquam hendrerit congue. Integer et posuere risus. Phasellus
        sit amet est neque. Ut nec scelerisque neque.

        \vskip1ex Aliquam facilisis neque id risus ultrices
        eleifend. Duis vitae quam quam. Sed molestie accumsan
        mattis. Nunc commodo congue augue, mollis vestibulum ipsum
        scelerisque ac. In adipiscing neque sit amet neque dictum non
        hendrerit neque suscipit. Aliquam erat volutpat.  Integer at
        felis nisi. Praesent ullamcorper turpis neque. Vestibulum quis
        erat et velit pellentesque bibendum.
      \end{block}
    \end{column}
    \begin{column}{.2\linewidth}
      \begin{block}{DATE}

        \tiny 
        Aliquam erat volutpat. Nullam ut sem ipsum, quis tempus
        massa.  Maecenas rutrum enim in massa luctus ultricies. In hac
        habitasse platea dictumst. Praesent sed tempus lorem. Class
        aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra,
        per inceptos himenaeos. Nullam a pharetra leo. Phasellus sem
        purus, dignissim id rutrum dignissim, dignissim vitae
        ante. Aenean nisi orci, molestie vel molestie vel, luctus vel
        magna. Nulla facilisi.

        \vskip1ex
        Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia
        nostra, per inceptos himenaeos. Sed eu nunc elit, quis rhoncus
        ipsum. Ut vestibulum vestibulum lacus, sit amet semper tortor
        sodales vitae.  Proin rhoncus feugiat leo, eu auctor dolor
        mattis at. Donec porta faucibus lectus sed venenatis. Aliquam
        erat volutpat. Aenean vel ligula non velit blandit consequat
        sit amet a magna. In hac habitasse platea dictumst. Fusce
        vehicula congue neque, vulputate suscipit lorem scelerisque
        dapibus. Aenean eu odio sem, sed ultrices diam.  Nunc
        malesuada mollis commodo. Nam sit amet risus mauris.  Aliquam
        ut nisl vitae nisi placerat ornare id eget nisi.

        \vfill
      \end{block}
    \end{column}
    \begin{column}{.2\linewidth}
      \begin{block}{STORAGE}
        \tiny Curabitur eu quam vel arcu varius luctus nec id
        sem. Pellentesque volutpat tincidunt tincidunt. Pellentesque at
        eros non enim volutpat malesuada sed malesuada eros. Duis
        aliquam hendrerit congue.  Integer et posuere risus. Phasellus
        sit amet est neque. Ut nec scelerisque neque.

        Aliquam facilisis neque id risus ultrices eleifend. Duis vitae
        quam quam. Sed molestie accumsan mattis. Nunc commodo congue
        augue, mollis vestibulum ipsum scelerisque ac. In adipiscing
        neque sit amet neque dictum non hendrerit neque
        suscipit. Aliquam erat volutpat. Integer at felis nisi. Praesent
        ullamcorper turpis neque.  Vestibulum quis erat et velit
        pellentesque bibendum.
      \end{block}
    \end{column}
  \end{columns}
  %% New line 

  \vskip1cm
  \begin{columns}
    \begin{column}{.38\linewidth}
      \begin{block}{DATE CHALLENGE}
        \tiny
        \begin{tabular}[t]{p{.4\columnwidth}p{.58\columnwidth}}
          \vfill
          \includegraphics[width=.38\columnwidth,keepaspectratio]{% 
            poster_example_04}
          \vfill
          &

          \begin{flushleft}
            Etiam arcu lectus, commodo at adipiscing eget, lacinia sed
            augue. Proin sed justo justo, dignissim faucibus nisl. Nam
            volutpat, massa et fringilla gravida, mauris sem aliquam
            justo, at rutrum nisi mauris nec lacus.  Vestibulum
            venenatis mauris ut orci hendrerit in tempor nisi
            iaculis. Duis orci massa, fermentum in luctus at, semper
            ac mi. Cras commodo volutpat eros, vitae euismod odio
            fringilla non. Nam sed dui nisi, at suscipit sapien. In
            iaculis scelerisque libero, at blandit odio accumsan
            quis. Proin id sapien sit amet urna elementum porta in
            quis sem. Suspendisse potenti.  Cras volutpat laoreet
            quam, vitae egestas augue dignissim sed. Aliquam dignissim
            pulvinar bibendum.
          \end{flushleft}
          \\
          \vfill
          \includegraphics[width=.38\columnwidth,keepaspectratio]{% 
            poster_example_05}\vfill
          &
          \begin{flushleft}
            Suspendisse neque quam, scelerisque in adipiscing id,
            malesuada id nulla. Etiam quam tellus, fringilla eget
            scelerisque eget, elementum eget enim. Proin eu orci a
            dolor mollis dignissim. Class aptent taciti sociosqu ad
            litora torquent per conubia nostra, per inceptos
            himenaeos. Donec a pulvinar urna. Praesent malesuada
            fermentum purus in pellentesque.  Suspendisse imperdiet
            auctor ligula, in suscipit mi bibendum eu. Nam posuere,
            eros in dignissim egestas, justo ligula mollis velit, sed
            congue purus odio sit amet tortor.
          \end{flushleft}
          \\
          \vfill
          \includegraphics[width=.38\columnwidth,keepaspectratio]{% 
            poster_example_06}\vfill
          &
          \raggedright
          Nam nunc augue, dictum vitae scelerisque vitae, tempus viverra
          enim. Aliquam nibh justo, sollicitudin id lobortis adipiscing,
          condimentum nec felis. In eget lectus augue, ac tincidunt
          nibh. Duis id nibh vel magna euismod ullamcorper. Praesent
          dapibus, turpis ut viverra lacinia, augue sapien condimentum
          tellus, in lacinia urna diam sit amet risus. Fusce in elit
          nulla. Sed lacinia tincidunt arcu, eu consectetur erat rhoncus
          a.  Nulla vestibulum quam non sem vestibulum fringilla. Ut non
          leo eget leo mollis posuere vel quis odio.  Maecenas lectus
          arcu, consequat et porta a, sagittis in mauris.
          \\
        \end{tabular}
      \end{block}
    \end{column}
    \begin{column}{.2\linewidth}
      \begin{block}{AFFAIR}
        \tiny Aliquam erat volutpat. Nullam ut sem ipsum, quis tempus
        massa.  Maecenas rutrum enim in massa luctus ultricies. In hac
        habitasse platea dictumst. Praesent sed tempus lorem. Class
        aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra,
        per inceptos himenaeos. Nullam a pharetra leo. Phasellus sem
        purus, dignissim id rutrum dignissim, dignissim vitae
        ante. Aenean nisi orci, molestie vel molestie vel, luctus vel
        magna. Nulla facilisi.

        \vskip1ex
        Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia
        nostra, per inceptos himenaeos. Sed eu nunc elit, quis rhoncus
        ipsum. Ut vestibulum vestibulum lacus, sit amet semper tortor
        sodales vitae.  Proin rhoncus feugiat leo, eu auctor dolor
        mattis at. Donec porta faucibus lectus sed venenatis. Aliquam
        erat volutpat. Aenean vel ligula non velit blandit consequat
        sit amet a magna. In hac habitasse platea dictumst. Fusce
        vehicula congue neque, vulputate suscipit lorem scelerisque
        dapibus. Aenean eu odio sem, sed ultrices diam.  Nunc
        malesuada mollis commodo. Nam sit amet risus mauris.  Aliquam
        ut nisl vitae nisi placerat ornare id eget nisi. Proin
        bibendum egestas blandit. Donec tempus tempus laoreet.

        %% Figure here
        \vskip1ex
        \includegraphics[keepaspectratio,width=.9\columnwidth]{%
          poster_example_07}

      \end{block}
    \end{column}
    \begin{column}{.2\linewidth}
      \begin{block}{SIMULATION}
        \tiny Curabitur eu quam vel arcu varius luctus nec id
        sem. Pellentesque volutpat tincidunt tincidunt. Pellentesque
        at eros non enim volutpat malesuada sed malesuada eros. Duis
        aliquam hendrerit congue.  Integer et posuere risus. Phasellus
        sit amet est neque. Ut nec scelerisque neque.Aliquam facilisis
        neque id risus ultrices eleifend.  Duis vitae quam quam. Sed
        molestie accumsan mattis. Nunc commodo congue augue, mollis
        vestibulum ipsum scelerisque ac. In adipiscing neque sit amet
        neque dictum non hendrerit neque suscipit. Aliquam erat
        volutpat. Integer at felis nisi. Praesent ullamcorper turpis
        neque. Vestibulum quis erat et velit pellentesque bibendum.

        %% 6 panels here
        \vskip1ex
        \includegraphics[keepaspectratio,width=.9\columnwidth]{%
          poster_example_08}
      \end{block}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
